對家咁講喎

冇撚有腦

所以中聯辦應該譴責驚隊辦事不力，縱容違法聚集，又譴責林奠縱容政治攬炒？